有食物敏感嘅入一入黎

我女朋友做緊有關食物敏感嘅fyp 唔該你地幫我女朋友做一做 好人有好報

Done
Q.20 有少少唔明，咩叫 “你會在那一個時段進食煮好的菜色？”

點為之煮好？ 咩菜色？定菜式？

中學生啲問卷都 set 得好過呢份

唔做

姐係如果你自己煮左野食，你會邊一餐食 你明唔明

不如提出下可以點改善

如果我早午晚 都會自己煮咁點？

搵返相關文獻 啲問卷問題

理解唔到問題同食物敏感有咩關係
淨係對一樣/幾樣食物敏感點會擔心怕吸收唔到碘呀乜乜乜
又唔係重要食糧 點會不夠營養

咁你對幾種食物有敏感 唔食得 又唔知可以食啲咩代替 咪有機會會缺乏營養素

無點，都係分析返啲飲食習慣

J圖都無好難幫你

pm me

樓豬借咗ac俾仔仔用？

D選擇少到 唔貼合實際情況

好垃圾嘅問卷 已做

上到HD都set到份野咁，真係垃圾問卷黎

依啲問卷應該好易set喎
參考返依家出名+多人用既scale/questionnaire